# Article Annexe 2-28

Aides à la structure (article 221-73)

Liste des documents justificatifs :

1° Un exemplaire du dernier état des statuts de l'entreprise de distribution et un exemplaire de l'extrait K bis du registre du commerce et des sociétés datant de moins de trois mois (pour la première demande seulement sauf en cas de modifications) ;

2° Un bilan de l'activité de distribution de l'année précédente ;

3° Une présentation de l'activité prévisionnelle de distribution pour l'année en cours et budget prévisionnel correspondant ;

4° Une note exposant les grandes lignes de la politique de distribution de l'entreprise ;

5° Une note contenant des informations détaillées d'ordre juridique, financier et comptable permettant d'apprécier la situation de l'entreprise.
